Para poder utilizar el presente programa se debe clonar este repositorio con el siguiente comando: "git clone https://gitlab.com/Rach_2520st/lab1_ae" luego de esto ingresar a la carpeta E1 (por terminal puede hacerlo usando el comando "cd E2") para poder ejecutar este programa utilice el comando make. Luego de esto ingrese los datos de los pacientes en el orden en que se los pidan.
